美斯一踢阿根廷即傷，一回巴塞就好番

美斯在國家隊的比賽中帶傷上場，踢了一場友誼賽便回到巴塞隆拿進行休息調整。根據西班牙媒體的消息，美斯將在當地時間週三恢復訓練，週末與愛斯賓奴的比賽他能夠出場。

在阿根廷與委內瑞拉的比賽中，美斯打滿了全場。賽後阿根廷國家隊官方宣佈美斯因兩側恥骨疼痛將不再參加與摩洛哥的友誼賽，他會直接從馬德里返回巴塞隆拿。

回家後，美斯也沒有馬上恢復訓練，而是在家休養了幾天。週末他還參加了法比加斯孩子的洗禮，看起來傷勢並不影響他的行動。

據《阿斯報》的消息，美斯將在當地時間本週三回到巴塞的訓練場上，備戰週末與愛斯賓奴的加泰羅尼亞打吡，並且在比賽中他能夠出場。中國球迷也有機會看到武磊與當世頂級球員美斯同場競技的畫面了。

要迎戰球王武磊

難得遇上對手，老虎蟹都踢啦

係，國家隊唔撚理喇，唔鍾意踢咪彈出彈入囉

收嗲啦

連傷癒復出都有得反

西班牙球迷也有機會看到美斯與當世頂級球員武磊同場競技的畫面了。

仲要入兩粒

完美證明踢巴塞就龍，一轉一轉環境就一條條（都不如）

岩 溫室小花

收皮啦

我地朗迷拒絕承認世界盃金球獎，美洲盃MVP嘅認受性

我地花迷拒絕承認歐國杯嘅認受性

不了，我地承認啦啦隊嘅重要性

拎美洲盃黎講,仲要唔係冠軍,得個mvp

無錯 ，金球獎MVP統統唔計，全部都係一條蟲，無踢先計